Thank you for your love

For your like for you click
ทำให้ฉันได้เจอเธอๆ ที่ดี๊ดี

佢189M views有100M係我嚟

pango bb世一

終於有人講泰pop

一直想知佢跳舞個part係咪快鏡咗

Thai pop其實幾正
有個印尼組合啲歌幾好聽

只限女團/OST

男團個個都劣化版KPOP咁.....

唔係㗎
有隊男團都ok㗎

應該唔係 我估

邊隊阿.,...
而家隊隊男團MV 都係劣化版KPOP喎, D 眼影仲留左係十年前化重眼影個陣
7成舞曲, 3成勁長勁長(OVER 6分鐘)既MV劇情

睇咗咁耐得呢個Ok
睇佢trending個啲真係一個都睇唔入眼
kamikaze d人幾高汁 之前有個男團架 我晏d再搵下

拎首SOLO同我講男團=.=
認真而家泰國男團真係無邊隊係掂

靚仔嘅都去拍戲同做model
醉愛mark prin bb

靚仔既去晒拍電視又係真...
我諗應該係得泰國既電視演員地位先會高過電影

幾高汁印尼pop

個個靚仔靚女
啲戲又好睇 其實泰國俾人低估咗

係幾搞笑
泰國D喜劇係真係高汁

但係其實好多劇本都係寫得好垃圾,,,所以先成日翻拍人地年前既劇

假扮女傭
好耐無煲劇啦有咩好介紹

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

鐵石心腸2019
翻拍劇,劇情有水準

男主角都算靚仔
女主一般樣

19年呢套暫時我覺得最好睇

好 得閒睇下先
泰國真係好多靚仔

係
靚女都唔少
好似小妹咁

55

負皮小妹=.=

i didnt lor=..=